原來仲有好多人玩PUZZLE & Dragons! (53)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

有冇巴打可以 carry 我 lv 9....
好想要蓋亞龍

我得塵狗隊見得下人...

Hi

留名

IIIIIIIIIII係唔係到

7015 2057

痴孖根 用wifi/4G玩padr都會自己斷 但好順架喎 唔會冇signal
連續幾場

sorry 斷左

垃圾三叔

98089236

有無得乞到光暗精 ??
成日撞日本仔房都唔夠快

仲有無人要魚- -?

可以繼續 岩岩開位

無人聽

不如add左frd先 斷左我可以再自己入黎
打完刪返frd就得

42775259

初夜換

原來你ADD左我 我無RE過GAME唔知

會窮

我好似夠 check check先

差6條

84104767

遲仔最愛pad

夠數 thanks

而家主流用咩隊?差唔多3年冇玩了

Miru

有MIRU

請問係邊隻miru?

=.=?

有冇巴打想刷精靈rush 即係14關嗰個

no.2969/4428

我刷

砌唔砌到b

唔好棄驚

喇叭

gayus仲有石

之前儲到差唔多200 倒左落6石神UP

又有希石

打左2個鐘 有排用

B隊隊長乜春黎

FF關啲怪

有冇替代品
其實刷呢d求其帶d射擊再鳩轉2下都得啦

有你呢句就得

係咪嚟

好

你可以車晒啲炮上身

我石川加4紅奧
你嗰隊有冇2sb
差2sb

如果你有a隊我喺個頭求其放個可以boost skill嘅隊長應該就有同樣效果

Ching去咗邊

我砌左條鳩隊 可打八炮關 但成隊得1sb 你要有19sb

我炮8關+轉一關
然後你射三炮 之後石川射死光魚蛋 花火暗魚蛋

我24sb

sor我好撚煩

花火打到22萬就得

Ok 開得

4915 6518

Sor 唔夠傷

最唔想嘅事發生 射埋暗魚蛋就ok 我會盡量刷啲加珠比你

Ok
我用泳裝石川應該秒到

我條鳩隊冇輸出姐得兩倍

係 你一條魚換三sb火寵就ok eg火英

3289 5510

入咗

8157 9298
time out sor

Sor
啱啱齊把武器升一升石川攻擊力搞咗好耐

其實唔洗 加一隻火就得 sor巴打

唔打？

完左 唔該巴打

得一個鐘 你應該啪左石?

Thanks
至少幾個禮拜唔洗打金曜
呢d關點攞？padr

食咗1粒
剩低d體力打加蛋

50光珠換
火就番人
水就面具
木就龍果
暗就exp

暗少打唔記得係點 素材關全部全套

話說聽日有冇性趣刷超金 唔知係咪同平時緊急一樣有亂入但都可射到尾

我記得之前padr用珠換會淨係比個正常曜日關
而家改到咁正

係 以前係同普通冇分別 宜家呢個cls

我ok
D超金咁啱用曬

頭先企人超金，連續兩場出左聖誕龍

橋本有茶(非洲人)

疊素材真係德政

幾時出埋疊金屬龍果D

好難出嫁咩

系

臭利狗

Hi皇狗

有無火精靈王r

隻揪

叫世清book場

搵佢即係唔洗打LA

早

希石火奶隊個3隻機械石川係咪必需
無咁多隻

如果唔係繼水魔女，唔使3隻機川咁多

寵到用時方恨少
巴打 刷唔刷機石川
我都要升技

唔刷
唔需要為左刷希石升多2隻

原來今日有希石神殿

招B

我想刷

有無隊抄下 應該用猶格？

好似呢隊最易砌

我b
但詳細 我唔知咩關用咩技

sor 唔記得俾link

有冇巴打想用木宙刷希石？

有冇隊望望

我睇下先 打得叫你

我砌到b

隻8BIT 木主 早排比我食左

我有 A

不過隊長要用木和，你有冇 8bit?

分身部 iPad 有 8bit 木主，不過俾人拎左去用，刷左幾場冇得刷

姐係掉轉你用木和 我用8bit?

冇 得隻木大魔女 繼唔到風神

係

冇風神淨係打唔倒黑拉龍，四分一機會，博唔博？

都得
btw有冇猶格

有

可以玩猶格 不過見到特別希石要轉珠

仲刷機石？
刷就你開

刷呀89452151

隊？

冇所謂 我齊晒破吸屬/吸傷 9格 破防
帶d陣有10個sb都ok

我得隻光惡
猶格夠力破無限盾?

咁？

不過我 11點要出街

12點半先返

夠10個sb就應該ok 你咩組

D, 完左

你同其他巴打刷住先，要出門

我e組 到時我都唔得閒

笑撚到我

點解你地成日都揾到野笑 好歡樂

你一陣打唔打希石

嗨

巴打們 依家重有冇得用BS抽番dat48出黎
之前有個save想玩番

有冇人打希石

咩隊？

無3隻機川既炎柱/火奶
或者隨便搭既猶格

主力用幽助隊
換唔換光水秤好？

我b隊炎柱 你想我繼乜？

我火奶繼風神
魚繼破防
機川
火龍女
火龍女

咁夠唔夠打?

機川繼個進化殺，火奶食3龍殺夠

上面2隻雞做左好朋友

咩係進化殺

2隻都無

咁食3個進化殺👌🏿

5117 9246
咁樣得唔得

你識轉2色陣10000倍就得

我換2隻全板火

Ok

78622024

多謝CARRY

有冇木和希石

點解花嫁雷神頂帽係紅色,而唔係白色?

唔睇圖
最值得換係咪大佛

呢部唔換啦

有玩MIRU就換水瓶

好似快刷都入得

成年只係見過一兩次

望倒d人 評寵 評組隊 講嘅嘢咪覺得好笑

抽！

今次有得用6星換8星咁好

係咪utube個D

sorry...

utuber

想拍tube8

緊係講緊呢度

幾時出未亡人系列

有無人開希石？
我有a 炎柱會繼古比ching +2com
打王自己計住數7com

射超金，招企位

19:00 有無人開 希石？
我有機石川A

木和希石有冇人join?

我
有無link點組 ?

跟 點組

有B冇A

我隻木主未升技

冇木主

有無人打晶石

咩隊 我得機石川a
練緊隻木主

機械五右我得木桶2隻夠做?

應該唔得 驚d技跳唔起

3379 4924 你睇睇

你有無天地轉？

53363153

你開 pass比我 當我係a
我個炎柱 繼左古比+2com
打王 自己計好數 7c

我係咪要二技隻破屬吸

你火奶 一係繼爆發 一係3龍kill

1671 0361

SORRY 最後果下唔係咁咩

比你激死 開左古比
要咁轉呀 有+2com

炎柱要啱啱好7 com 先有10倍
唔緊要啦 下次再打
我想抄你牌 加fd

ＸＸＸＯＯＯ
ＯＯＯＸＸＸ
ＸＯＸＯＯＯ
ＸＯＸＯＯＯ
ＸＯＸＯＯＯ 轉開咁啊麻...SORRY

隊楓打希石見到noah要捱幾turn咁笨柒

289 673 238

如果撞到赫拉龍 要破吸
就我個個轉法

但頭先 光拉雞
可以唔洗開 破吸
轉返你個轉法就啱

真係岩岩先知隻炎柱要岩岩好7C

你800RK啦

無買過黎用啊麻..一直都無留意佢

笑夠未

app 名

Padhelper🤔

PADhelper

thx

夠平呀,將就下啦

臭雞廁所惠 成晚係到FF比創真BB屌

回錯POST

757d

有冇大神派一隻光精比我？ 我咩隊都有
求一隻/刷都得

包輸

巧惡

甘晚禾要用乞丐抽 1抽中聖瓶の花嫁・シェアト

派？ 光精

公廁來

同求
但我無周回隊

同求
想試下用楓打

我齊隊 如果有人派我光精 我比一場tips佢 贏馬會

紅蘭斷打

Mo紅蘭 火咪oj?

無紅蘭可以用信長

22:00 希石 機石川
有無巴打開 我想book位定

3z

隊機川又點砌
係召人貼埋出黎啦

牙遲

好耐無打盃送一抽

送埋啲垃圾

我係

我有a 有破吸破屬破防天地
可以彈性小小

想問下可以點樣拎多D蛋龍
好缺

射蛋龍/等抽友情蛋龍
記住細隻蛋龍可以2換1
之前試過食5隻細都唔撚覺一下

我無水寶石 同水魔女
你點陣蛇女 食3龍kill
可以唔洗落增傷

我只係嚟分享隊伍

勁

巴打打得?

而家唔得閒

nvm

超金44 帶sb企 5688 3939

me得2000幾

一睇就知係立dee

射超金 4010 2329

白仔4魚 我會起2技

中咗

點為止射蛋龍?

花嫁都死ser?

得到閃光認證 最愛pad

2隻光埃

換齊曬堆限 唔柒抽

三倍今次派果隊有d難跟

屌又扮死ser

6隻木埃4隻光埃

好彩抽左先 冇一開始就換。
中左佛祖 可以提早收工

原來唔識波彈彈

真心煩膠

想問要娶邊隻
只準備左4件嫁裝

我佛你

大神700幾石怒抽

屌又光秀

金蛋就算啦，鑽蛋係咁出木埃真係想小爆山本

鑽蛋舊暗希
Dllm

3鑽3光埃

中左天秤，好唔好拎黎換雷神/大彿
唔夠token換水瓶

碎龍射唔死j擊者

今次速度盃？

直接換左雷神

無得拎黎換好狗

光契弟表示*^%&^$&$^&#$#&^#$@$%@#

巴打你諗住點用

$8中水瓶

點解唔係雷神

屌
成個box比佢解鎖曬
有冇人試過?
on99

$8 改左日台加埋得一次?
點解課完日服轉台服搵唔到

神UP USER

咪臭係
中多隻鑽 太陽神
呢個年代仲係得100倍好心咪放入黎

醒咗喎
上次我轉極都仲有得買

岩岩應該中左bug
依家又得

咩轉極，咪每邊一次
我啱啱都買晒2邊

上次唔記得咩合作 我買咗三次

憤巴有冇火爭女神
換隊長果隻

係咪6周年果陣呀，2部10石連住出你當左同一部

唔係喎 同一日買㗎

同左山本bb講

再見啦咁多位

4pack得1隻8星

咖哩者 打我尖

有神派水精 多謝神

係就好

最後8小時
換唔換加旋好！？急
由情報糾結到今日
大家覺得佢算幾線？
睇人話唔係太勁

多唔多六星限？多咪換，唔多咪唔好換

花嫁有邊隻換得過?

火個隻龍
感覺都唔會翻身..
原本啲限諗住留黎換風神..同埋天秤，好多過氣限心大心細抵日會唔會翻身

好困擾呀

大神話 要諗下換唔換即係唔洗換

應該真係唔駛換

好似好多人吹奏緊大佛

利申：換左水瓶

大佛係木光個隻?
我想換雷神/木光個隻

我佛你兔

係木光個隻呀

一言驚醒 換左了
最鍾意嘅漫畫
反正永遠都唔會catch up到pad個遊戲難度
垃圾遊戲

唔係既，呢度好多大神carry，上多d黎等大神carry就ok

有冇人打杯135k以上，有既咩隊

最鐘意點解會諗到最後一日

有冇人可以長掛兇龍繼 mh 左1棟暗 右1棟心 +射擊龍？

冇

=.=邊個冒認神

呢個巴打得幾隻限 換咗就一鋪清袋

有無人協陣雙三

我都係
望住水瓶想換
但換完就幾乎冇spare token

抽到就唔使換

唔似你咁歐
唔敢抽

4pack 1隻8星

我今次都冇咗好多token

新果2隻換晒先8個
對你小意思啦

變裝桶8星係好難出
唔係想抽6-7星肯定係token換抵好多

弊在我舊嘅一隻都冇

你一隻都冇竟然冇抽左先

有 抽咗2pack跟住換咗兩隻

果然係歐州貴族

中左天秤，諗緊好唔好用黎換雷神/大佛
雷神做幽助追打隊員(依家用緊猶格)
大佛做楓隊員
換唔到水瓶

天秤咁好丁就留起到舔下算啦
不過花嫁桶全部囡都好正

唔好住。。等埋下次睇下有冇究進同強化 例如超覺。暫時天平冇8星實力 應該會強化

仲下次 咁又一年

又有得笑

好多6星限都無應有實力無人理
仲要節日野等到幾時

下年仲有冇pad都講唔埋
而且自從出左token之後近2次既新獎都設計得麻麻，下年仲會不會優待你呢隻最舊既真係難講

下年都執

咁拎黎換雷視定大佛好

及時行樂
2隻都垃圾

宜家條3%線係幾分

諗緊換多4隻做蛋龍射擊隊

好撚型
學我老死咁講
點解你咁愛pad

我覺得4隻得水瓶係最好換一隻（一鍵心追+7u手，定位獨特，總會用到，冇時唔易搵替代）
大佛就換都都唔錯 （木屬高貴貫通）
雷神就有多/真愛先換 （覺主動唔特別，唔差但冇必要性）
天秤千祈唔好換

要轉珠 不了

木屬最貴果隻貫係魔女

咁佢係第2隻嘛
所以只係換都唔錯
而且呢隻有7c+平衡

換大佛 往死裏換

跟呢隊可以輕鬆入20%內

有隊射9層

直心 魔公女都做到

水瓶係表覺，而且另一邊有多條光
拉走一粒就光u，魔公女點同佢比

知唔知佢繼左咩 唔識日文

白幻同戰友都繼sb武器
萬聖女繼白幻
彩龍繼路西法

謝墳神

噴god

睇唔到隻雷神有咩用
換水瓶算了

如果COINS夠多，換水瓶都唔差
我就會等夏至睇下換風神

用零龍/玩龍隊下下1-2c就秒到，點解仲要7*6轉十幾c

有無link

茶god

萬聖女同彩龍係咪必須
同繼sb武器即係咩黎

除左油石邊有咁富貴買黎做武器

油王

所以用樓上既玩龍1-2C衝會比較快

唯有再等下其他隊

萬聖女應該必須 要佢d自動回復
見佢兇龍食埋攻擊+ 應該係要佢夠高攻 射走一層
sb武器姐係繼咗會多個sb嗰d囉 juno/火柱神嗰d掛

隊伍咁高配置
點跟

買左黎做武器
利申：非油王

換左大佛

有冇巴打有漫畫剩 差一步同陳惠敏先進到本書

又要平民寵又要排名高，唔洗玩啦

換得

唔該晒

樓上條片果條友咪出左平民攻略囉

巴打你叫咩名 我唔知有冇add你

換咗你個本

貫通+7c覺=比狗用

巴打就係切丁？唔該晒

比寵用

切丁

終於有人講人話

你仲要唔要我有一步

都好 可以整多本

想問用藍奧黎換花嫁會唔會好蝕?
有2隻 又見冇乜隊用到

花嫁有乜隊用到？

同為水屬作為sb器 魚多一個已經贏好多 藍係贏三圍同埋後續回血炮有用過跌水珠

6*限換完就唔可以揼春 因為讀心晶片會發動 想抽番都幾難

真

無換到鷹村守 有咩可以代替射第七層

有冇ching在呢幾本書
尋日唔記得要刷

差8日

見D覺醒幾有用 又靚

我都係睇完片即換 之後打杯都可能用到

又有得笑。。。等我call mc 出黎笑鳩你先

8日後先換都得

有冇ching掛繼承暗天嘅兇龍？
要用嚟射ranking

ging

等十石機換彩龍....啦

墳巴有冇火幻蘿

收到瘋 10石機用7星換

薯餅

有無巴打幽助雙3 可斷

can use mine..... 141622954

加jor 靠晒巴打了

added

268241989
粗重野等我黎

加埋, 係愛啊

今次係咪水瓶最值得換?

有冇巴打有紅奧(繼武裝奧丁)可以借黎打打杯?
搵左成個fd list都冇
用完即del
147203303

12%

唔該晒2位巴打, 134了

射3關好似仲易過用玩龍

推夠未

幫未 屌你個老母

下 我拎石咋-.-

原諒你

打就一次0.1

今次3%應該去到140左右

4年冇玩, 應該要點做

Cap左圖

這次HXH的三大獎隊長強度匹敵宇宙強度,其中小傑隊長的極限甚至超越宇宙的等級

依我看來大概撐個2年都沒問題,即便日後倍率不足仍舊可以靠著念能力撐下去

而庫拉皮卡亦將會是光人的核心,其地位比吸攻共鳴更重要

這套卡我是超級建議大家抽齊一套的,三大獎當隊長都各有優勢,而且潛力非常大

我相信短期內他都將會是一線頂端,要退下一線神壇地位最少要半年以上

這套卡片如果給我評分,我會評95分以上,有創意有強度,有新系統,技能還原度也算有

可惜的是配合程度沒拳皇那麼完美,所以略扣一點分數

雖然整體強度仍舊超越拳皇於當時年代的地位,只是配合不夠就私心想扣一點分數

大部份情況下小傑頭+庫拉皮卡隊員基本已經可以解決95%以上的問題

所以回鍋/新手玩家入手也是可以極速上手

咁撚高

牙寵真心好人

冇HXH既角, 最勁應該係火埃同麒麟

交返比奇撚user 3z.....

323050587

掛緊兇龍繼暗天

add jor

185820475 想招幾個好友

加左成年都唔accept

你爆信箱

想加

新手求加
124 141 490

屌無練17號同撒旦，有無野代替到

撒旦日日都練得喎

.麒麟要放第4格

金強added

有無人試過恢復帳號?

想問如果我個原pad acc譬如係123456789
新開果個未升等acc係222222222

咁我以後係用123456789定222222222登入?
定係222222222係過渡性?

9.5%

清你咁勁點跟

終於出返次CANDY CRUSH盃

你個ID會變左做222222222222222222222222

有無1c隊

轉左兩場手都痛

咪零龍/玩龍果隊-.-

無呢d高級野

need 圖

執執下又有
Thx

有玩龍有0龍 可以衝

好在仲有幾粒機殺

222222222係過渡性, 恢復完會用123456789 完全cover咗佢

2隻都可以代替
1) 唔上17號, 射少次, 上隻萬聖節嗰隻N個自動回, 繼二色陣

2) 唔上撒旦, 用兇彩繼覺醒暗天射

巴打知唔知繼左啲咩

有冇今次盃賽template

有2個唔同答案...

我係唔記得左綁定個gmail password
換機login唔到原gmail

如果會變返123456789
即係恢復唔到?
佢恢復完都會綁定返舊個gmail
sosad...

唔識gmail綁定係點

你依家係同gungho申請拎返ac？

如果係, 佢只係用將你原有ac嘅data 完全cover落你新ac嘅data, 你新ac會消失, 變返舊ac, 唔會改變到你綁定嘅野

唔該晒
我識gmail綁定，不過係唔記得左login google個pw，換新電話入唔返原本個google acc
send左信俾gungho
我打定輸數喊緊了
唔該晒

唔打盃都唔知
原來自己得火龍女同幽助兩隻雙色陣

一隊幽助

又到冇個時係到叫春

牙遲掛玩龍plz

好在未進隻玩龍

木守護龍 同紫龍喚士都無？

拎ac係要睇你點寫個原因, 正正常常寫換電話冇留引繼遺失ac, 俾足資料, 基本上一定俾返個ac你

冇玩龍零龍

矛牙 掛緊零龍

抄隊一take搞掂
易搞過上兩次盃

好在還有雷達

有冇巴打想刷番人?

30幾抽0紫龍

呢隊既話9號仔繼丁槍
其他唔需要
KILLER我剩係暗2體.木3攻

玩龍2C隊
130唔知捱唔捱到尾
上次個天降盃日日射全部體力搏到
今次無天降無得試到得

會唔會太遲答
個個mail可以換

有3隻白狗3隻火龍女
重有紫龍猶格幽助
但係無技術一見珠就轉

式巴

有冇人彩龍繼暗天

個盃上唔到130

Me仲有一個位

323050587

用志志雄得129

靠遲god隻兇龍一吓就133

轉得咁快

有無打木tan隊抄

多謝大家教低com隊。。同人鬥高com自問技唔夠 宜家2.3%希望捱到

第一日2.3好難夠捱

有無爸打可以借凶龍打杯

7x6轉到狗咁
零龍玩龍低c輕鬆13萬

會唔會太遲覆

我知仲入到game既話個綁定gmail可以無限改
响and機係咁新增google acc就可以轉黎轉去

但我del game賣埋個電話先記得原先開game填個gmail亂咁黎
之後歐洲上身係咁中限神

家陣朝早send左俾gungho講電話唔見左，又唔記得google個pw，所以換新機引繼唔到
基本野無填錯
晏晝4點收到封自動回覆信話調查叫我新acc改等待恢復+4碼
淆所以上黎問

希望救到啦

上面搞咁多 買個百零蚊ac
愛德/幽助/大魔女
仲好啦

填表一交唔係即時覆返個自動message 架咩

正常等一星期內就有下文 加油

個acc有晒架
仲有好多印花等其他復刻

我朝早send，下晝有
都算即時啦

得閒上黎匯報

anyway thx

132頂唔頂到

前面好似話要140

唔好意思咁多位巴打 最近細佬啱啱玩話 但係隻game 變得好多 唔知大家可唔可以講下我依加有嘅野可以玩咩隊 我仲用緊愛貓
可能有啲多圖麻煩哂咁多位先！

Glay added

新木和 水龍女

金剛棒

chow晒隊都係得125
告急🚨🚨🚨

快到佢😑

唉屌😭

個冠好靚

你咁貼圖法 想俾人屌咩 下次轉晒做link先貼啦
就咁望一望 你可以玩下暗埃/新木和隊嘅
其實木埃火力都仲ok嘅 不過你唔夠隊員 如果有閒錢下次神up/合作抽多幾野

有閒錢仲課落pad

樓上巴打當我冇講過 有閒錢攞嚟食咗佢算

牙噴理寵雞講嘢

就黎變噴雞

牙噴永遠都係葛

雞葛

花嫁pool邊隻最勁？

無隻勁

水鋼星神？雷神？

唔會用到

用黎j算唔算用

J風神好過

又跌左0.2
130應該頂唔到尾
今次推算要幾多分先入3%

我估132-133

新冠好靚

齊冠

我講我果個咋

一個都無

以前有條線估好準
呢幾次唔見人貼
133試多幾次應該有
有冠

Twitter@sibonyan_pad

有冇巴打知佢繼左咩

射左2層
其他應該全部雙色陣

應該繼左2-3個自回武先岩

Added

咪撒旦同火狗自回
魚繼陣

加晒

水龍女多數用咩潛覺架 見佢龍type 無乜殺手潛覺用到
回巢無耐 唔係好熟

冇combo隊長
水獵又太細力

咪推

花嫁雷神點解會八星

唔落killer咪加血囉

幾時有火魔女呀
出幾隻垃圾花嫁當有新野呀

官方講嘅

活動最後一彈幾時出 就悶死

咪又係神up 有咩咁好期待

期待6石機

平時神up唔係會擺係度話神up?
佢吉左係度乜都冇

#醉愛返工

#醉噯蕃弓

等多個零月啦火魔女

佢唔係一個月一隻咩

而家悶到

我開蛋龍 有無人企？

9048 1470
益下手足

派蛋龍

仲有冇??

10分鐘後再開 打場雙3升lv
開蛋龍500萬
搞手無得賺
希望大家 企得開心
但求打個和

等緊

SAME

小妹見到日本仔去魔王城bbq蛋龍

差唔多10場8隻

蛋龍
8322 0888

上船 企好

同求

自己繼左落暗埃度發覺唔夠攻

再來 蛋龍
1345 7748

架船走左

1345 7748

呢位手足 企唔企蛋龍
6492 1841
留左幾場同你打

入左

岩岩就係我
以為你冇貨

咁多時間不如去搵份PT搵錢再課金

點解火護龍要扣我分,明明佢自已預設7*6版面

吹呀

Why你淨係問火護龍？

因為第一次打

有隊但冇技術

唔係齊冠仲追乜冠

有隊鳩轉7%
穩10就算數

型到你.....

要冠就7x6
唔要冠就玩零龍
呢d咪人狗盃

抄隊未

賣貴d 多1個貴加多5000

點跟
繼左咩

見到暗埃7x6就可以飛啦清

這就是愛

手速慢 唔再打了

拎冠就7x6
拎寵就零龍玩龍
你要冠定寵

條線就去到屎忽喇

距離個頭大把訂

求射得死光追既繼暗西凶龍
109942209

平時神up一開始都係coming soon
要出埋list先會update

有無極3 幽助斷打一場

無破無效盾
有冇B組人可以CARRY小薯打場娜亞龍拎石

有冇巴打有17號可繼落暗埃借小弟一用

快撚到

不過配置高 暗埃冥翼要110lv+潛覺攻

有無人打炭
機川(7777/77777) 4魚

魚使唔使繼野

繼sb武

55

699

唔洗

開

4099 6959

Cls快到咁

牙寵有無幾粒光寶玉送d來用下

Btw如果有巴打想跟隊 要有以下配置
白幻要繼sb武
繼撒旦嘅冥翼要有3133攻
繼17號嘅暗埃要有2229攻

同埋手速

清完體 些些

有冇fd子位

@3z

嗨 升緊rank

依家11%, 只係想keep住20%內仲使唔使再打

唔洗啦 一般

沒有石頭 沒有人生樂趣

課

終於打到133

有無人放ac

有牙

ys

加左

唔該

矛火白狗fd子

如果想掛 要繼咩

頂你 無啦啦震我機 話出更新 點知剩係修正d不具合

開水精有冇人會打

用零龍隊打左三十次都係129xx 到底差d咩

我要1隻

木和隊個要求有無得再低啲

呢條好似易d

不過都係要問返ching0 god

木和隊
無水寶
有persona 女人有無得跟

link都唔記得擺添

有無人同我去魔王城刷蛋龍?

機率如何？

7-80%啦

wow咁都唔錯喎 打

神既時間好寶貴

呀噴個隊 齊有b

唔好意思

不過係ching0god派 所以都係砌返佢嗰隊啦

同日本仔打緊,6體一場,暫時6場出6隻

嘩

仲要日本仔全程射晒,
墳巴遲下先同你玩

你可以上入場,好多日本仔開

今日原來有希石

我係咁想入房都入唔到 最後去咗打蛋龍算

你打單人定協力
我都想刷下
協力要咩隊？

協力一般要機川夾火奶
不過我冇 所以我用緊猶格刷

我話刷魔王城蛋龍

頂
嗰關我唔知 不過見d日本仔開場好似都係用石川撳掣隊

有冇隊睇下

我砌好隊 你刷唔刷蛋龍

呢關我要點砌

岩岩回鍋想問下
打蛋龍做乜要走去打魔王城

你頭放隻石順 中間放鯨魚

入黎試幾場7071 5906
睇下好唔好刷

舊石川ok?

岩岩同日本仔果隊係
石川,射,射,射,射,
我係炎柱繼射

Ok 射到個隻

頂 錯咗

都有嘅😒

😒

再黎試試
7856 1813

重十左興趣🤤

呀噴有無炎柱
繼隻77777射
無天降 會好d

ok等等

見到猶格配小白幻場均5C無射132133

有冇隊抄

繼咗隻新暗天 ok?

射到就得 8627 6714

8627 6714

有冇人打水曜大合集

5583 0974

猶格繼白幻
中間3隻白幻
水寶
小白幻
中間自己砌SB同自回

無小白幻要4隻白幻 自己出小白就3隻

1283 4993
水精靈王

翔

頂 白幻剩係留咗兩隻

ching

3000石ching

了解下黃金番

唔打住 食野先
機率好似唔錯

其實我仲有 不過廢事升 諗住留嚟做token姐

好過50體射蛋龍

今朝條線去到129尾

1918 2277

唔好幻想玩零隊可以輕鬆拎冠啦

水精

但用多好多時間

係 一場成7關得一粒

笑你老母😡😡

我76轉豬隊

6174 9037
水精

咁我俾條新隊你試下

利申 偷圖

醉噯轉豬
我又要

14:00有無人開希石

冇人要水精咁我潛

我開

過氣大神派嘢無人理

神乜鬼
牙噴先係葛

過氣大神轉玩白貓未

等緊愛莎寶寶

我係碌葛咋

乳供天

3個都好正

係咪派

7133 0719

有無隊

有隊輕鬆135 想知再講

好易砌

易唔易轉

02你係咪想打希石

SORRY,岩岩比人叫左去做野，
BTW,其實上面果2隊我都無

講
唔講

Ok 兩隻都無

Ok 跟

笑死

死 啲6限存貨trade走晒

入石未

想 咩隊

晴鈴god

呢隻垃圾驚而家太多協力元素
唔會再洗錢落去

收到風冗蜻又上返 3000 石

我得猶格 你有10個sb就ok 見到特別石整兩串光加其他色5粒應該搞掂

好在有清

10709633

打場25體先ok? 未拎個粒石

11579606

打50 14349479

無蜻無pad

再嚟 66585827

雀清你好彩
我賣剩一本鹹書

我愛你😍

求2場希石打下
消下體

猶格啱唔啱？

好呀 我出隻喜女

69118866

咁都出到兩粒特別石

係囉 平時好孤寒 成日跌金

點樣先有希石關？

食神喺唔喺度

係度

今日嘅遊擊地下城 睇返你自己咩組

8244 2478

我無你個2隊wo

其實YOGURT個隊我無"陣"

愛死3z

發現柯南同水may招技啱大佛用
可以用咩繼佢地

是撚但冇光珠嘅上下橫咪得

你岩,但我一隻都無

原版

請問是否還有水精派?
想跟2隻
猶格B

有冇a

2268 2401

親,收到了

我想排3隻

無寶石G

唔夠S-?

我用錯鯨
你錯流程

....好似光北都夠力嘅...

可否再開一次 thanks

9459 1162

算啦,廢珠狼我都無

笑撚柒夠未

冇抽茶渡 志志雄 ff隻暗木？

thanks

Thanks!

轉課白貓

都未有得抽

收到風你劏狗會劏到唔洗返工

有貼士未

想gun

無

買晒莫雷拉獨贏

仲有冇水精
利申冇猶格

咁你有乜

巴打有可以用邊條隊打?

不如斷幽助俾你打

如果要打水精要帶d咩？

我有猶格B呀 想打3場

3219 6176

想打0場

打柒你

我幫拖

我打遲仔

我都幫！

john5johnho

sorry巴打 非洲左幾年
Anyway thanks

幽助換咖喎..？

冇換…

....

已經叫定牙寵做替身比佢地打

我ACC比左牙寵托管 轉左挽白貓

頭先碌左三隻新野出來

仲罕有過pad玩家

@ching0 今晚刷野夜唔夜

每日都有login

但乜都唔打

大約9點希石神殿

招B

裝驚抽左2下凱旋
kill番app

B隻石川要食3kill 加繼承？

Android :

iOS :

比協力網頁的優點:

1.新房自動更新不用F5重新整理

2.點房號直接複製及進入遊戲

3.可看房間有沒有人點擊(數字即時更新)

4.支援全伺服，支援中英日韓

應該係
因為B要第2層打水屬特別希石

冇人打水精就收隊

繼承隻野就有 但進化用kill 1隻都無

呢啲平時當垃圾掉

極1/2都會出？

唔同港豬協力😓

極2，神格

翻譯左中英日韓

9:00前 睇下刷唔刷到

臨時砌
道中最少要5光/3光咁去
應該得掛

希石 颯隊 睇下抄唔抄到

冇楓冇木主

我得a 無木魔女

上面有無人有B
刷希石

猶格 希石 快入
7243 3455
最後8分鐘

希石2848 0852

多唔多人用先得架

上架3個鐘想有幾多人用

你寫架?
得閒黎19樓B搵你飲茶呀

有冇巴打有玩龍同零龍掛嚟刷杯 225957327

有無師兄企炭

想企

開黎見我 撒旦頭ok?

回龜白貓未

錢印 +sb
3213 8734

都係唔想打，當我無講過

比人入左

辣殺驚

有冇ching 掛兇龍3神殺 繼自回蝴蝶

比我加

冇人打水精我就去瞓

唔準訓

一齊瞓

我打 青0神
紅蘭打ok?

唔係同你牙

同我

紅蘭

吓‥‥‥

講笑姐 咩隊都有 求派一隻..
優助？

包輸霸氣左咁多

咩隊都有
BTW 你自己爬下文啦

同佢訓

唔洗zoom都估到係牙寵

呢到有無9up話題
cc台靜晒 無得開ot

台主去左8chan插旗

hkanime？
仲靜過老家

Cc台主呀
一開就入去用自己朵開post

睇到眼都盲

得閒整支中國旗仔撚下嗰度先

@遲 想要暗埃繼毛利

個杯打極都係得131.9 好撚危

有冇巴打好心施捨派光精靈王...
廢上網，到而家都搶唔到房

親，好了

而家仲有邊個有信喺手未開？

MTRJ

笑撚咗

抄完隊上咗0.3% 好感動

share未

ching你唔係幾粒鐘前話訓

求101lv雪代緣繼雌火fd子

跟緊gamewith隊極三template
但之前冇追到雌火

利申 我親友位未用

補返條link先

我都係抄咗嗰隊2skip轉珠隊
我擺咗 火灰幻 轉生暗印 超究進暗天 鯨魚 鯨魚(唔擺機械人擺鯨魚 加埋sb章19sb 唔使sb武器)
暗印繼守龍 其他我繼晒毛利元就 好似係慢少少 )

起身轉豬

想問下白狗繼果隻咩黎

滅盡龍裝

滅盡龍weapon

炎柱都得我諗

係咪冇人用呢隊刷😭

我有雪代緣 不過未抽到加血

小陳又撚狗

同埋我睇唔明
白狗13cd
1f 開完
轉7turn 毛利charge4turn都係11turn
點樣8f可以開多次

聖誕龍女都有得boost喎

🤦🏻‍♂️

見到ching0 god咁樣 我以為我又講錯野 走咗返去check下隻聖誕龍女係咪真係有得boost

整緊俾你

加油 我都抽左好耐 留個ID我add你？

今次個杯想拎寵要用邊隊

174487745

係愛呀

Added
神kill 得返1隻存貨
將就下

台灣隊

翔清

你好

墳巴

新手lm

玩龍個極限係咪134
要拎冠唔可以靠佢

水精last有冇人要

開場比我SOLO得唔得

想打但係街
又唔知要組乜

?

打唔打蛋龍

食神

蛋神

都好
btw有冇d組巴打 陣間同我打寶玉

你打就擺隻水著石川頭,其他SB就OK
4910 4634

2場都無

打左場15%
收工了
玩龍真好用

無位

好多老手

幫未

場場都要賣

你0.15%
係咪應該你幫我

小薯第一次打入3%
但係要繼續刷

有野做,晏D再打

1001

火miru

無 要買？

即買